警員A: 收器官捐贈卡致需要接受心理輔導

控方則指A有兩名14歲及16歲的女兒，她們就讀的中學事發後3小時遭人包圍，她們因受驚需立即離校，現已退學。A與女兒事後收到器官捐贈卡，有人恐嚇「全家都要死」、「血債血償」，亦有人盜用他們的資料借貸等，令A一家需接受心理輔導。辯方又指有人以私人傳票對A作刑事檢控，屆時亦會披露其身份。

警員關x榮定關家x ?

成件事係點我唔係咁明

器官捐贈卡有咩問題

x家榮

提醒你兩個女臨終前做件好事

呢個有創意，我中意。

殺人犯關x榮

問吓葵涌沙展先啦

1千蚊問題 警員A 叫咩名？

A關禮傑

B 關心研

C 關德榮

D 以上皆不是

E 關家榮

幾和平手法
不完美，需改善

關！菊！英！

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而醫護人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

source: 葉劉淑儀facebook

姐係話簽個d都係受到恐嚇

好人好姐驚咩收器官卡

堅尼米拿

幾時取消器官捐贈制度原來填嘅人都係受恐嚇

幫佢積下陰德又唔L得

個名同個樣通曬天，乜你覺得禁制令仲有用

器官捐贈有咩問題?

行得正企得正怕咩收卡？

證明關狗個人係一啲同理心都冇

一邊肝一邊腎
捐左就岩岩好

犬隻器官捐俾人用

我見到有人開槍企圖謀殺,但係連監都唔洗坐,審都唔洗審,仲有糧出
我都需要接受心理輔導

全家死唔死慘過死

我到今時今日都冇辦法睇哂段片

人地個女深黃架
器官咭肯定係如佢所願姐

證實關家榮兩個女係深黃

啱

[行動POST]615全民放假悼念日

Jeng

咁紅十字會咪恐怖組織？

佢係咪唔知香港嘅器官捐贈係死後
以為依家行新疆制度？

吓狗啲器官唔啱人用架喎

警員A？
故仔嚟架？

好心建議佢地去做器官捐贈幫人，都嚇到要去做心理輔導

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

sls

而家香港都有人要狗器官咩

家榮呀家榮 你幾個伙記係下面呀 趁地淋呀

可唔可以告鳩政府，播器官捐贈廣告

又回力鏢

真

收好人咭

你個名

你兩個女真係慘
係香港識左咁多朋友
著草咁走得咁急
去到無人無物遇著武肺比人杯

邪惡港共人民法院 紅底司法黨員

A. 關家X
B. 關X榮
C. X家榮
D. 以上皆是

全香港都知警員A係關家既牙榮啦

佢應得嘅

屌你老母，開槍嗰陣就咁撚凶，而家喺度扮死狗

陰公豬家榮

法庭有order 架啦，睇住黎玩呀

陣間俾人拉就無謂啦

門豖宋

服務香港社會係假架

黑警死全家

E 李斯

器官捐贈有咩問題？？

前提你無做過虧心事

有無ching上去改返啱佢

佢知道佢d器官捐比人, 會害死人架. 所以非常不安.

合理

幾撚時死

佢係唔係反政府？
政府推器官捐贈喎

關家榮（警員A）

乜都可以拉落啲衰嘢度

器官捐贈就心理輔導
賣旗叫你捐錢咪恐慌發作？

還返啲野比人啦

係囉 似喎

關家.....

姐

開得鎗就預咗啦

邊個係警員a?

咁叫人捐血又算咩？

正 識玩

行得正 企得正嘅話
咁你驚乜呀

香港民族，應該何去何從？

藍絲都係自私的
唔想捐器官

全香港都記得你叫咩名
有撚用咩主席

關家姐

捐器官幫到咁多人，佢做咩喎

個女呢

答案係關家姐

緊係有問題啦 狗嘅器官邊適合人呀

仆街關狗
大把日子 終日活在恐惶之中

係廁所講仆街會打冷震d friend

關家榮個名唔講得嘅咩？？

我淨係知道佢係西灣河交通部警署嘅警長

佢近排冇乜嘢吖嘛

唔係淨係傳媒機構或者法律程序人員同埋同呢一場官司有關嘅先唔可以講咋咩

狗改不了吃屎

屌撚有事咩
日日happy過又話你地知

屌人老母唔洗付出代價.jpg

咁擺擋宣傳器官捐贈派卡啲義工咪周街恐嚇市民？

中槍巴打好似爆咗肝

咁隻畜牲收器官捐贈咭
難免會諗多咗

扮撚哂嘢

啲心理學家、精神科醫生
有時就係咁用
扮慘 claim賠償

咁反對器官捐贈
鬼唔望佢兩個女中咗隱疾
到時大鑼大鼓乞屍肝/其他器官

因果報應 你唔作惡多端 撚有人搞9你咩？ 黑警 mon post狗 我屌你老母

冚家榮，齊齊整整好啲

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

上面興活取 梗係驚

做下好心都唔得

14 16

原來器官捐贈卡都可以嚇鳩人
寄器官捐贈卡俾人幾時變刑事

打到人仆街就唔駛

咪係 器官捐贈死後先攞佢啲器官姐

你有覺吾開槍射人仔女
咪比啲覺吾自己仔女會受罪囉
開槍打爆腎都睇得咁撚化
心理創傷呢啲小事
睇化啲啦

笑左

捐血廣告又有冇問題？

應該支持器官捐贈

呢件事完全唔關 x家榮事架

做咩負皮啊monpo9
睇化啲啦
到你嗰陣無咁痛架

屌你老味豆腐做㗎